有無人為左pkm lets go而玩返pokemon go?

go當初熱潮真係好勁
最近為左lets go玩返發現好多人都已經無玩go了##

仲有玩嘅巴絲歡迎加我哋兩個人
6434 5605 3941
2857 4948 2208

只要其中一方每日送90份或收90份禮物就可以有10萬經
唔洗互送都得

出左raid system後回巢嘅玩家

12月1至3號有活動 大家快d回家

親愛的訓練家們：
自今年一月起，世界各地的訓練家每個月都熱情參加Pokémon GO的社群日，感謝大家和我們一起捕捉許許多多的寶可夢，留下一個又一個難忘的回憶！
今年最後的社群日將於台灣時間12月1日清晨起一路舉辦至12月3日15:00，所有在今年社群日登場過的主角寶可夢將在這三天大量出現！此外，所有社群日的寶可夢＋特別招式組合都將重新登場，千萬別錯過！
此外，12月2日還有三個小時獎勵加碼時間喔！
活動日期和時間
台灣時間12月1日清晨起至12月3日15:00止
活動內容
妙蛙種子、小火龍、傑尼龜、皮卡丘、伊布、迷你龍、菊草葉、火球鼠、咩利羊、幼基拉斯、鐵啞鈴在活動期間內的出現機率將會提高。
所有社群日的寶可夢＋特別招式組合都將重新登場！只要在活動結束前捕捉到寶可夢或讓寶可夢完成進化，便可學會特別招式。
獎勵加碼時間
台灣時間12月2日11:00～14:00
獎勵加碼內容
捕捉寶可夢時的XP加倍
捕捉寶可夢時的星星沙子加倍
孵蛋所需的行走距離減半
我們非常期待能在社群日見到各位訓練家！玩遊戲時請注意周遭環境，小心自身安全。
※活動時間、地點及活動內容等有可能因為當天之天候及其他因素而有所變更。敬請見諒。

—Pokémon GO 開發團隊敬上

諗緊

其實pkm lets go同pkm go有咩分別

一個月前見多咁多新嘢捉玩返
點知lets go 出咗又成日遇返啲舊精靈

阿婆阿伯先玩pm go

早幾日買咗lets go 裝返go 玩
真係多咗好多寵，草苗龜

我都係

已加

我都係停玩左好耐，最近玩返

ID: 9615 9843 7431

有冇 c hing 手機連唔到 switch ???

求加
5817 0543 4628

我係因為pkm lets go先down返go
id: 8277 9503 1395

175239403751

課咗金落背包
係咁爆位

4863 5116 7692

IV高既先留，其他一率都OUT
買咗幾多位？

6次道具位
都掉咗好多藥，又唔想一下掉哂

7567 8413 9587

掉左一堆小火馬去switch
想捉色違

0967 9030 9515
加我唔該

啱啱玩返，無朋友陪我玩
求加FD
5892 4435 6167

啱啱玩返
2571 1950 2254